全民nick fury聲援女義士

今日入機場
有眼罩既帶晒出街
不論花款顏色
無眼罩既
用顏色膠紙（最好黑色）黐住隻右眼
話比世界旅客知
香港警察有幾黑暗

完全嬲到訓唔撚到

除左派傳單
都可以用行動藝術方式表達訴求

唔好怕on9就唔做
當一班人做既時候個威力遠比逐個派傳單大

推

721

同樣嬲琴訓唔著
TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

721 811

721
811

全民nick fury
笑撚咗

「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

Very fucking good idea

幫推

推呀

以眼還眼呀屌你老母黑警

成功10連

邊到可以買到呢

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

想買單眼罩一推

眼罩邊到可買

唔一定要單眼罩
雙眼罩打斜帶住先
再唔係最慳本
用黑色好厚好闊既膠紙做住先

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
721警黑合作仍無起訴

唔撚好做左膠野啦屌

邊撚到左膠呀
你入得機場就係比和理非一個做野既機會
唔通你會期望和理非企前排食子彈
我係扔個idea出黎
比入離境大堂宣傳既人一個（可能）更有效既表達方式
你可以選擇做或者太on9唔做
但唔好一句
唔好做左膠野啦屌
就抹獲左依個機會
咁你不如叫D人唔好搭地鐵帶頭盔啦
叫香港家長唔好在BB車為BB上gear啦

路過咋屌佢老母

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

依家講緊爆眼球
永久失明呀
唔係損失視力咁簡單

帶條底褲去天水圍警署?

721
85
811
⒈蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射橡膠彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
⒐屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連

今日機場1點見

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

上gear係有實際需要，戴眼罩同太古廣場嘅行為藝術

又何式凝式玩膠

721
85
811
⒈蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射橡膠彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
⒐屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連

今日機場1點見

今日2點有民記會！

【官方】第三次民間記者會

Mother fucker

唔支持

屌你咪膠化件事啦

絕不讓義士熱血白流！！
香港人抹乾眼淚繼續抗爭！！

係機場咁做我覺得無問題wo

派傳單都未夠
要大大張A2 A1強逼人睇！
不論機場定港鐵定街邊都係！！！
要逼人睇！

pish

唔知原來有巴打開post
仲諗住得我一個
已帶返工 搭緊地鐵

Push

對傷者簡直係二次傷水

咪撚鳩啦 做文宣都還好 你咁樣唔係聲援佢啊 係傷害佢啊

Motherfucker!

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔怪之得我老豆老母都重係咁撚藍
老人家唔太識上網 日日睇埋啲讀稿機器花樽讀新聞
淡化警察打人 恐襲市民 搞到好似係示威者做成咁

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811